FIFA20 歐聯仲係上年果個組合

有無人都係咁
點樣可以更新返做今年果個組合

EA

PS3佢已經唔care，PS4都咁，唔想自己手動校吖

唔止哩樣啦
有啲明明轉左會都無更新
山齊士仲係喺曼聯
羅辛奴仲係喺燕豪芬
伊卡迪仲係喺國米
今年出得咁求其

唔要求新野，只係想d野 update都做唔到

年年都係咁
預一排出UPDATE先改少少
利申:轉左PES

咁大間公司
小小野都做唔撚掂

今年我PS4 FIFA，STEAM玩PES
PES今年真係有進步，FIFA連基本轉會都未做好